**Цель задания**

Развернуть инфраструктуру с балансировкой нагрузки и двумя серверами при помощи Terraform, установить при помощи Ansible ReactJS приложение одновременно на серверах.


**Что нужно сделать**

-     Разверните инфраструктуру с балансировкой нагрузки и двумя серверами при помощи Terraform из папки TwoServers, узнайте DNS-имя балансировщика.
-     Узнайте их IP при помощи AWS CLI или в консоли AWS в регионе us-east-1.
-     Добавьте их в инвентори-файл.
-     Запустите плейбук Ansible и попробуйте перейти в браузере по DNS-имени балансировщика.
-     Плейбук может долго выполняться из-за того, что инстансы маленькие и npm install занимает много времени и ресурсов. Попробуйте найти решение в интернете самостоятельно и пришлите его преподавателю.



**Что оценивается**
-     Запущенные инстансы при помощи Terraform.
-     Запущенный сайт помощи Ansible.
-     Видно, что при обновлении страницы на сайте появляются разные IP.
